上網打幾隻字係唔洗成本，但係呢啲風頭火勢，唔該你地諗清楚先好

我知連登仔以前講一向好偏激，見到啲女唔順眼就話人臭雞，公廁乜乜乜
依家係要對抗極權，今次收皮，大家都等入集中營

依家見到人地間舖衰啲，回po就是但打兩個字「裝修」
除咗裝修，仲有啲叫人燒，叫人點點點
做呢啲嘢唔係話做完就算㗎，上海商業銀行點？雖然佢地改咗名係衰啲，但行錯一步，大家要花好多人力物力去補鑊

成日話連登有人帶風向，呢啲是鳩但打兩隻字就算以為好威嗰啲，你地都係風向嘅一部分

或者，好多做呢啲嘢嘅都係啲五毛
但我希望大家講任何嘅時候，諗清楚，你自己真係心裡面認為啱嘅嘢先好講出嚟

呢幾日裝修嘅風氣都好勁，連vans唔受你玩都話要裝修
簡直癲哂

燒書更加癲，令人諗起另一個極權，秦始皇
書店係中聯辦開
我地想對準嘅係中聯辦，唔係書
想搞佢地，係咪剩翻燒書呢條路呢？

一陣又話樓主係5毛架啦
等睇無限道歉信

你唔好咁講...大家正面啲

冇用
我琴日都想正面討論
之後就係一堆人生攻擊
話你想割席

推

唔好求撚其唔經個腦起閧

同意，任何事情請三思而行。
如果只係一匡熱血，而無顧及後果，只係魯莾（已經客氣咗）。

有錯要檢討，批評要接受 。

雖然我唔同意打爛交通燈、燒書店、搶掠，但我不割席 。

已用咗好多唇舌去同藍色屋企人解釋點解前線要燒舖，以及係某啲貪心嘅南亞偷野。

五大訴求，缺一不可
兄弟爬山，各自努力
最緊要係，三思而行

啱，不割席背後意義係就算做錯
我地上嚟傾，傾完即時改
我地凝聚民心嘅最大武器，係識改。